覺唔覺角色同演員既性格多數相反

好多演正派角色既真人都係仆街
而演反派既真人多數都好人
可能係因為角色同真人個反差啦

例子有：成日演警察嘅家輝

因為你剩係睇倒嗰幾個